[Eddy遊戲台] 17/3 Dishonored2

22:30 - 00:XX Dishonored2

EDDY台:
買多過玩
講多過玩
固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台